葉劉姐姐對人權法又有話兒

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

Solomon

驚就直接講啦

My 1st friend

姐姐日日係度諗條人權法...

Solomon: 可曾記得愛?

姐姐的哀歌
支共又唔當你自已人 特首無人肯做都會俾你做
歐美又唔當你正常人 想退休移民肯定唔會收你

內容都無解釋人權法點樣令香港一國一制

姐係承認有美國加持先有一國兩制

本來就係想奶完共著草去美國

講到中國咁好，但又怕一國一制

葉劉驚一國一制做咩？

一國一制＝港獨

我都諗住入嚟睇呢樣

進退失據既完美示範

喺真就好。
我等咗做難民好耐

Solomon Yue

姐姐 一國一制不是好東西嗎?
如果「國家」咁好點解仲要分兩制?帶頭歧視發展中嘅中國??